Para executar o Projeto basta entrar no Terminal e digitar:
make
make run
./doc/lena.pgm
./doc/lena2.pgm
"selecione a op (1/2/3)" 
e vai na pasta doc e vai estar tudo funcionando.

Foi bem dificil e complicado fazer o projeto pois a parte mais complicada foi ler a imagem em c++.

Foram usados os conceitos de Orientacao a Objetos como: Criaçao de classes e objetos, utilizaçao de atributos, métodos, construtores e utilizaçao de herança.

Não foi possivel fazer comentarios, mas acredito que o projeto em sí está bem simples de entender.

